% =========================================================
% Theoretischer Teil
% =========================================================
\section{Theoretischer Teil}
\ihead{Theoretischer Teil / Name Autor}

Der Kernteil der Arbeit beginnt mit einer Darstellung der fachlichen Grundlagen. Dieser in der Regel rein theoretische Abschnitt beinhaltet Begriffsbestimmungen, Beschreibungen zur Methodik und zum verwendeten Material (Produktbeschreibungen) sowie Begriffs-abgrenzungen und anderweitige Grundlagen, welche zum Verständnis der nachfolgenden Ausführungen notwendig sind. Sofern empirische Erhebungen durchgeführt werden, ist die Ausgangssituation bzw. der Ist-Zustand kurz und sachlich zu skizzieren.
Dieses Hauptkapitel muss nicht zwangsläufig „Theoretischer Teil“ heißen, sondern sollte im Titel direkt den Bezug zu den erarbeiteten Inhalten aufzeigen. Es ist auch möglich, dass zwei Hauptkapitel zu den theroetischen Grundlagen geschrieben werden, sofern es Inhalt und Struktur der Arbeit erforderlich machen.

\subsection{Forschungsgebiet}
\subsection{Relevanz}
\subsection{Forschungsfrage} \label{Einleitung} % zum Referenzieren auf das Kapitel
\subsection{Aufbau der Arbeit}